一提張達名，以前會諗起棟篤笑果個，而家...

而家會諗起港大法律果個

港大個張達明終於出名過舊果個，新聞老是常出現

棟篤笑果個過晒氣

過你老母咩
重病梗係唔出show

佢未病果陣咪又係過氣
以前90年代尾就紅姐